點解希特拉咁撚憎猶太人?

以前既猶太人=煌?

表面就係因為猶太人出賣耶穌
實際就係猶太人太識賺錢

猶太=光明會

好似有隻猶太雞笑佢廢

因為猶太人聰明

成個種族太聰明 樹大招風

猶太人識做生意又有錢
趕入集中營就可以抄家
咁就有錢袋袋平安

有班人聰明到威脅到你 你自然會想佢消失

因為德國資產階層絕大部分都係有猶太血統

而資產階層又阻住希特拉推行法西斯式計劃經濟(有資本有利潤，但要捐/借返俾政府)

所以咪以種族為名去清洗資產階級

因為第一次大戰個陣 德國要賠錢 經濟好差
而當時猶太人收到風要打仗同賠錢
就去銀行拎曬自己啲錢，盡可能拎走屬於自己嘅資產驚國家會搶
亦絲毫冇打算出錢出力支持德國 只諗自己利益
而呢班人偏偏好賺得錢 當時社會地位都唔差

所以好多愛國德國人就覺得猶太人好賤格
賺盡德國人嘅錢同資源 但唔會貢獻同回報德國
佢哋覺得要對外侵略 光復德國 要打贏之後唔再被人恰
對內就要清除內患猶太人
印象中 一開始並唔係立刻屠殺
而係先以國家名義充公佢哋所有資產
唔畀佢哋係德國做生意
要佢哋戴猶太星出街 等所以人認得佢係猶太人
後來就愈來愈癲 唔做得嘢嘅就屠殺
做得嘢就去集中營工場工廠做嘢
環境同衛生惡劣，營養不足，耗用到你盡之後就殺得。
當時除咗猶太人，仲有波蘭人等等，都係目標對像。

後來再嚴重啲 納粹查三代 就算非純種猶太人
即係例如只有你呀爺係猶太人，其他屋企人係純種德國人
或者三代以內都唔係猶太人，但你全家仲翻緊猶太教會同入咗猶太組織
都一律當成係猶太人處理

雖然我知好多極端右翼連登仔會認同納粹行為
但問心 如果香港有事 依家銀行話要扣起你資產
唔講拎全部，每人扣起十幾廿萬，你又會唔會咁順攤任由佢拎？
假設你肯，而其他人唔肯，之後成個民族都要一律被屠殺
咁呢個報復行為又係咪合理呢？
猶太人當年令人反感在所難免，不過無論如何都未至於要屠殺
咁點解決呢？而大家都會諗到：其實應該趕佢哋走！
因此二戰之後其他國家就積極幫以色列復國
而依家美國頂唔順immigrants都係cut visa而唔係好似納粹咁玩屠殺

呀龜，兩登人都識你好多年，有咩唔認同咪直接講 大家都係當學術交流下姐
如果你係真心嘅咪去考dse入u囉
你都準備咗咁多年入八大唔成問題 好似係

其實以前歐洲個個地方都反猶，係傳統黎

睇尼彩壞腦

記得佢喺我的奮鬥度講到猶太人同大陸蝗蟲冇分別

好似話佢以前有條女係猶太人，但飛咗佢，所以因為呢件事拎佢對猶太人恨之入骨，導致後期要滅絕猶太人原因之一

N年前上網睇返嚟但唔知真定假，有錯請指教

正想講因為維根斯坦

識野

小學既猶太人數學老師體罰佢

同埋一戰德國猶太人賺盡國家錢又哈幫手

所以佢憎到依家

我的奮鬥佢話佢年幼果陣因為有個好黑人憎嘅猶太人同學，而根據記載，維根斯坦喺學校真係好黑人憎

猶太 = 蝗+蝻+蟔

留名學野

郁鳩Jewish 係歐洲好耐以前都有
不過冇Nazi咁勁

都冇咩邊個時期 jewish係冇比人郁
俄佬 天主教 英國 全部都郁

攪笑在希特拉應該有猶太血統

你喺錯論壇表達了,

依度係連登,

越冇人性越冷血越違背道德越多正皮越威威既地方.

呢個小朋友估唔到因爲細個乞人憎 搞到滅族

陰謀論者覺得,其實果班猶太銀行家一直控制緊世界貨幣,變相控制晒成個世界,二戰後歐洲重創就轉移咗去美國,之後凡係想改變貨幣政策嘅人都畀猶太人隊冧

聽講好似佢叫過隻猶太雞 中咗性病

陰咩謀
個個都知猶太人控制美國經濟
等於控制全世界

今日睇完舒特拉的名單

唔通你認為出賣耶穌既猶大係好人？

猶大呀？過得去啦

話時話如果耶蘇無釘十字架,你就無十字架攬咯喎…

香港人幾時種族清洗蝗國人

其實希特拉有一家猶太人係無殺到之餘仲叫佢地做noble jew兼俾Gestapo 保護

嗰家就係希特拉細個嘅家庭醫生 Eduard Bloch 當時希特拉屋企無咩錢佢肯減價幫佢屋企人醫病

等陣2047後香港人被清洗

以前中學教係比猶太人侵犯過 仲話係我的奮鬥入面睇到
都唔知係咪

猶太人左手借錢比德國
右手又借比歐洲同美國
邊一邊打贏打輸都係賺錢
太恐怖

猶太人點解唔去反抗？
以佢地資質會唔會計謀上反到希特拉
定係服從權威既可怕？
求解

香港人比滅返轉頭就有 依加已經進行緊

佢地唔係好人
咁遲先出賣耶穌搞到新約有野寫
遺害千載
要賣就早啲啦

屌 唔係因愛成恨咩？

有傳佢性無能

lm

遠因：因為宗教原因，歐洲其實一直都有反猶太思想
其他原因樓上都解釋左唔少

最主要係經濟原因
加上反猶太係納稅主義嘅其中一個核心價值
後來隨住戰爭，納稅獨大之後就愈玩愈喪
當時屠殺猶太人最大罪嘅未必係希特拉
仲有SS嘅Himmler同宣傳部長戈培爾
無呢兩個人都未必會有final solution

當時成個歐州 甚至美州都好憎猶太人
當年好多國家都有暗地/明目張膽咁殺猶太人
只不過德國輸左d人先割席

希特拉並唔憎恨猶太人
匹夫無罪 懷璧其罪

第二把手希萊姆做懀子手

咁點解唯獨德國有咁多猶太人？

同意
就好似蔣介石認為攘外必先安內

咪就係
猶太人成個歷史都係做人寄生蟲 自己格衰最中意佔人便宜
被人趕任過無數次
歐美二戰前都普遍憎猶太人 係無NAZI做到咁出位

睇返近啲二戰後
jews大發戰爭財 唔單止銀行
hollywood 電視 新聞 youtube google
全部都係佢啲人控制
propaganda 想洗你腦話咁易

睇下以色列點對周邊既巴人
就知JEWS 係啲咩人啦

血統

點解猶太人冇自己既國家？
利申西史fail

當時歐洲個個國家都想咁做，屌納粹係砌佢生豬肉邪惡化佢姐。講真，打共產黨、清猶太邊個國家唔想？

其實佢唔憎。。

係香港人俾人清洗
會好似德國咁見到就殺

其實點分猶太人同歐洲人 d血統都滿到唔清唔楚 Tony stark 都係蕕太人黎

留名學嘢

種族滅絕勢在必行
香港都要清理一班廢老同共狗餘孽

順便講下 猶太人真係好聰明
我有朋友家姐係美國某ibank 總行做緊
同咗個猶太男人一齊
都唔知點解上流咁多猶太人仲要champ得咁緊要
唔怕咗佢就假

首先歐洲排猶不嬲好普遍
因為古時歐洲基督徒唔比放數
所以銀行業大多由猶太人主管
而同時因為猶太人冇祖國
文化 宗教又唔融入主流
所以係無靠山同政治勢力可言
因此國家有難唔夠錢就好鍾意拎猶太人開刀
而納粹其實都冇分別
只不過個規模再大一百倍

佢地國家唔係係以色列咩，做咩要好似中國人咁周圍走去其他國家到殖民
利申，連西史都冇讀過

你google下以色列幾時復國